TG 谷 80後隨口噏入谷頻道

所謂三十而立，各位人到中年，有返咁上下人生閱歷或者一身重擔，唔多唔少都想搵個地方抒發下

歡近得閒入黎分享下經歷過既趣事, 生活上的樂與怒或者吐下苦水

入channel 後admin 會盡快聯絡

push